大陸會唔會抵制東京奧運同冬奧？

勁多運動牌子贊助商，又係外國人既運動會，唔係咁都去呀？

冬奧出年中國自己搞，點會自己抵制自己呀

習近平出年要威威豬，然後中共二十大連任

咁把炮自己搞個運動會啦，搞咩「外國勢力運動會」

咱整一個孔子運動會